{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088391?place[place_type]=GID&place[gid]=1088391&place[latitude]=35.6794637999&place[longitude]=128.7137686081&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 혜리네민박"
    },
    "text": "一日に1家族&1チームのみこぢんまりとヒーリングを楽しむヘリの民宿は単独で使用できます。 この宿では他の家族やチームと接触しないので安全に利用できます。 また、宿泊施設には単独プール、釜、バーベキューグリルまですべて提供されます。 広い庭には愛犬と一緒に遊ぶのにも適しており、屋上には星を見られるように居心地の良い黄土部屋も設けられています。 チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00で、予約人数に追加人数がいる場合はペンションに事前に連絡してお知らせください。 また、基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 ペットがいる場合も入室を拒否されることがありますし、その理由により払い戻しはできません。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してくる炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 炭火バーベキューはグリル中は4万ウォン、グリル台(15人以上)は6万ウォンで利用可能で、薪は1回無料で提供されます。 さらに薪を使用する場合は10,000ウォンが追加され、釜は基本サービスとして提供されます。 宿泊の際にはIPTV/Wi-Fi、75インチTV、プール(温水/ぬるま湯)、カラオケ、サウナ、駐車場が可能で、清道の楽しみどころを楽しむためにリュージュ、ワイントンネル、チョン·カンなどが利用できます。 追加費用が発生する場合、退室時間当たり2万ウォンをお支払いください。 客室情報はヘリネ民宿で、基準は4人で、最大20人まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何時にチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することもできますが、入室を拒否されることもありますので注意してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約および利用できますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任が問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内での料理や焼肉は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "酒類の持ち込みや騒音の制限について教えてください。",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複が発生した場合は、全額払い戻しをするためにカスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭火バーベキューは利用可能です。グリル中は4万ウォン、グリル台(15人以上)は6万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "薪の追加使用には料金が発生しますか？",
            "answer": "薪は1回無料で提供されますが、追加で使用する場合は10,000ウォンが追加料金としてかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはIPTV/Wi-Fi、75インチTV、プール(温水/ぬるま湯)、カラオケ、サウナ、駐車場などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光スポットは何がありますか？",
            "answer": "周辺にはリュージュ、ワイントンネル、チョン・カンなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の料金が発生する場合、退室時に支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "追加の料金が発生する場合、退室時間ごとに2万ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室情報はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室情報はヘリネ民宿で、基準は4人で、最大20人まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 763,
        "QA": 759
    }
}